jpopsuki 個帳真係好難養

download唔夠人搶 upload又無人連你

你廢 gcf9

dllmch

u2f

係咪已經好耐冇開放申請？

seed嗰啲岩岩出既 music station
就好多人畀你upload
當年咁樣儲到800gb upload 慢慢搣

洗唔洗送啲分比你洗

搵d新出嘅live片，好都係多freeleech
Down完淨係upload都賺到d upload數

舊嘅live無乜人down變相up唔到幾多，只係賺掛機ratio慢好多
所以一定要新

Jpopsuki已經最入門
咁都難養唔洗玩其他pt

痴線佬

而家係度洗freeleech

仲要俾你鬧

以前upload開blueray原檔上去先有咁多 依家收左山

掛咗十幾個鐘終於偷到30GB

it works

洗 bonus

我都掛左一堆
每日賺幾十點，反正我都係download歌多
都夠用

仲有冇bonus point?
我好想要
俾錢同你買都得